16/6 之好多股東大會要開

置地文華

咁早開始?

9 點開

其實你買左幾多隻股

乜sem break咁長架咩

華晨小股東表示好滿意

每人兩份

sem break岩岩5月中尾先開始,放到9月

痴線
巴打日日食咁多呢D野,做多D運動消耗下好

第一餐就打爆咗個盒

巴打好得閒😂

啱啱趕到

門口拎咗餅卡
入面又有茶點

好多隻

下星期旅行

晚晚做運動

係咪想申請入健力士世界紀錄,去最多股東大會既人

都係照落盤

係仲有茶點

有蛋榚同埋 煙三文魚

利申 搶唔到三文魚

啱啱有refill

但係搶唔到三文魚

搶唔到身位

得一塊火腿

巴打你好正

啱啱好忙

有件tee
野食x2

幾抵屌

中國金控

冇飯開

Y

睇你頭一日開post好多點心食架，依家冇晒既

應該點都唔夠老野鬥

巴打好勁

今日好多點心

中國金控

妖股幾好

包住果個係

巴打好Yeah

呢隻你都唔放過

七月中有冇時間？我有隻大約果時開會

講緊中式點心 蝦餃燒賣果隻

入門果陣點 check 你係唔係股東 ?

自爆?

巴打好靚仔

真係年笑有圍

偏門股都去

隔離果個係咪你個fd

好型仔, 求TG

睇黎我係度見證緊一個既壯舉

大健康

幾時出業績我知
但幾時開股東大會其實點知？

公司通告

粵豐環保都唔錯

d個似樣d

最豐富今日，飽幾日

可能見過巴打

任嗌架原來

樓主究竟買左幾多股票
點解隻隻都有你既

Live左

一路避而不談，可能係趁人多湧入去

今日最後一場

講過幾廿次

一股都夠做

樓主點買一股 係咪隻隻都玩月供

Live到

屌

望落渣渣地喎

食咁多唔飽咩

頭排股東又出動

d股東會得d廢老又無靚女, 究竟樓主點解咁有恆心去咁多個

好正

有冇買碎股reg參加股東大會攻略

係咪印定一大疊文件要你拎返去睇，聽佢地由頭up份文件一次好悶

邊有咁多錢

一通

食咗淡冇食

因為廢青

好撚飽

黎緊幾日唔駛煮餸

今個球季完咗

等我過兩日等飛機無聊果陣打

如冇異議 唔知乜鬼當作巳宣讀處理

巴打去邊度旅行
你洗唔洗睇住個股市架

一通有最少買入單位一股?
都係收5蚊?

Yes

$5

一通會唔會掛牌價幫你加一兩仙咁易d入貨

家3實收5蚊
冇其他稅，費用
（利申，未識買賣股票）

有冇提現貨

提貨手術費逐隻計, 隨時仲貴過股票個價值

所以應該推行全面電子化

今日咁多場，打包啲點心夠你食幾日

唔關事

你買同賣 對家都係一通

中間個spread 大概4%

Agger

中國金控 3 仙一股
買4 股 20仙都唔駛

但係拎出黎要 差唔多$50 手續費

去之前洗唔洗登記

佢個網有個大會button都要提出黎先去得?

拎出嚟就年年去食都得

請問巴打係咪基金公司代表，你有咁多股份，好勁呀

喺門口要拎身份證出黎

Check 下巴打有冇現貨先比入

我旗下啱啱有個新成立基金 概念大概係類近etf 咁

個名叫做食飯基金

買到日日都係去開股東大會食飯 唔憂三餐

巴打下月中有二隻 #88 #25開會有冇貨

其實會唔會365日都有股東大會?
定星期六日一定無,然後集中哂係幾個月開?
從未去過,亦都無理過派息之類事宜

日理萬機

睇得唔係幾明
來緊7月有冇邊隻股開股東大會
我又想做廢老買一股去見識下

#88 #25 都係七月中
有冇興趣？

唔會日日有

集中喺 456 月

咁手續費咪唔洗年年比